有咩game好玩

有咩game可以玩得長？ 隻隻game都係玩左6-7日就放左係到

問：如何可以玩game玩得長？

答：唔好成日玩，少玩更長情

三年爐石戰記既新手路過

少玩 就會唔記得左佢

玩啲令你有成功感嘅驚，比個目標自己